同事爆料繼母酷刑打兄妹 打斷籐條 膠紙封口

同事爆料繼母酷刑打兄妹 打斷籐條 膠紙封口

屯門時代廣場5歲女童臨臨被虐待致死案件，據知臨臨父母原是中學同學，但因繼母介入引發三角戀最終婚變，其父年前與繼母再婚，之後有人拒絕臨臨和兄長與生母見面。去年年尾，臨臨與哥哥的生活墮入地獄，不但被人用籐條抽打、罰跪，還要用膠紙封口，懲罰她「唔肯講嘢」。

據知情人士向《蘋果》表示，臨臨的繼母於去年曾在屯門一間連鎖藥店集團當售貨員，其間多次向同事透露虐兒經過，每次都說得眉飛色舞，毫無悔意。有同事憶述「佢話仔女唔聽話，要打」，更指除用藤條體罰，還罰子女跪地思過；由於子女頑皮，連藤條亦打斷。她又稱丈夫跟前妻的幼女有語言障礙「唔肯講嘢，要用封箱膠紙封佢個嘴，唔俾佢講嘢！」

咁個同事唔報警！？

唔識教咪撚生啦

華人社會覺得打小朋友係正常甚至必需
唔到死撚左都唔覺得有問題

點報，上網9up都有圖cap，比你有心日日錄音，黑警都唔會理你啦報左

你就咁聽人打仔, 都唔會諗到報警,
因為冇諗過打得死人

而且果個係同事, 日日做野對住, 冇啦啦點會報警

最仆街係而家D同事為左R個500蚊出黎9UP

好on9講報警個啲 (Facebook大撚把)
點撚樣報警呀大佬
我自己屋企都有事
我報完又咪警狗上嚟問兩句
當時人就扮道歉愧疚
警狗就當無事走
香港地報警係無用 就算你預測將會發生事都無用
社署啲仆街又係無用
香港地係見血見紅有人死先會認真對待你個問題
香港地仲有幾多家庭有人受緊苦你永遠無辦法知
除非死左人
更何況呢個細路女佢邊識自己求救